結婚結到咁真係雞都不如大整合

大整合
最初化妝女於fb打左一段文字指當日被一對仙人欺凌，拖尾數，唔肯出ot錢

仙人被起底 引發討論，然後仙人既各路朋友出黎聲稱係由於化妝女當日既工作表現而引發一連串事件

對化妝女指控1：唔主動幫手同做野（如牽裙，幫伴娘set頭化妝）
指控2：冇全日standby化妝，應該要長時間係仙娘身邊隨時補妝，成日唔知走左去邊坐
指控3：（由仙郎提出）原本ot價錢為300,但人手改動做500，存有欺騙成分。
另外的士費由31.8變左70蚊，一開始話冇單 後尾警察到先出示返31.8既單

而化妝女都有出黎反擊指 指控3係錯，因為在俾訂金前已經告知仙娘係500蚊，亦係仙娘得悉下落訂（亦有舊客出黎証明化妝女的確係會落訂前講明係ot500）所以仙郎指控不成立。

化妝女對指控1亦指出 所有非化妝既行為唔係必需要做，亦冇義務去幫手，加上仙人態度惡劣 冇禮貌更加唔想幫，而幫伴娘set頭問題純粹係主動不主動

指控2 化妝女係第一篇已經打到 唔係不停補妝就等於好，要睇皮膚狀況等等，而當日有幫仙娘補左四次妝（另外有專業化妝師指補妝係因人而異，有些人係可以全日唔需要補妝）所以其實指控2係好主觀，可能仙人覺得化妝女不停補妝先叫有做野。

的士錢方面，化妝女未出面解釋，但大部分有過結婚經驗既人指，一般會俾化妝師來回車資，所以化妝女單程31.8，報來回70係有根有據，當然仙人咁小家點會俾埋回程 所以就覺得係呃錢

----------------------------分隔線----------------------------
對仙人既指控1：化妝女10點半放工，但一直未俾尾數，要化妝女等佢地送完客先俾，最後化妝女報警
（等警察黎期間仍未收到錢所以當ot計）
指控2：的士錢唱做散銀俾，ot錢冇俾
指控3：仙人對化妝女極不尊重，全日已經呼呼喝喝，後尾俾尾數時更不斷辱罵化妝女，尤如黑社會。

仙人回應指控1：因為送客太忙分身唔到去俾錢（所以就要人放左工都坐係到等你？得你忙人地唔忙？人地第二日仲要5點起身去接job）
回應指控2：聲稱8毫子先一毫一毫俾，ot錢就wfc
回應指控3：未回應

---------------------------分隔線-----------------------------
花生友提供未經証實既消息

究竟仙娘係咪雞呢？

如有漏可補充

仙人同佢地朋友對化妝師既指控 以及 其他網友對於相關指控既澄清
1.話佢服務態度唔好

facebook:

化妝師舊客回應

2.話佢手改OT費用

化妝師舊客回應

兩邊各自描述既事發經過
仙人朋友

化妝師朋友

卡位
Btw 香港人特色

超級懶人包

絲打好波

點解冇人八呢樣野
pre wedding但唔係呢個新郎

結婚結到咁 新娘不如做番老本行算啦
呀新郎就好心係度食唔好係度屙啦 馬伕屌埋隻馬都有

私影相黎架

襟兄弟

睇左一半無睇落去
咁姐係邊一方錯

嗰對新人+ 自稱警信之花嘅賣淫model

好波

整合得好

"Model"
唔好衝出黎柒啦

呢個整合應該難過section E 20倍
Data file成寸厚
評已正

輕輕一推

呢個形容好有畫面

推

有片未

我如果見到咁我放棄算

利申：爬唔曬咁多個post

正皮左先慢慢睇

個新娘幾錢q
想試下

呢個整合

人手置頂
追左兩個post已經無心機追
後面個啲miss 曬唔該哂

公道D咁講
佢係衰格左D
不過無確實證據(CCTV/相)屈人地做雞就唔係太好
人證就係人9UP都得啦

無追post唔知有無人講
Ma chun hei 咪警訊mk妹

請指正

好多資料

原來做化妝咁好搵
跟一日成皮嘢，仲諗住三四千就得

睇左少少, 都唔明係邊個錯

技術工係香港真係慘

冇知一問 人手改條款唔係要雙方簽名咩？

網上個個都屌對新人
我反而覺得個化妝師錯多d

其實化妝師既錯真係好主觀，仙人係話佢做得唔夠好 唔積極但化妝師個日都有化妝 補妝 set頭 所以唔可以話佢冇做野仙人如果係唔滿意個化妝師，就算化到天仙咁靚都一樣係會踩佢

我都想問

唔洗係隔離加簽?

根據化妝師講 個條款係雙方簽之前已經改左，所以仙娘係睇完個新條款先簽同落訂

無證據話人做雞真係唔係咁好

同係連登跟機話阿爸阿叔阿哥自己幫襯過一樣

問題係手改洗唔洗係改果度隔離加簽?

有冇人知?

駛撚搞咁多野咩，收據緊係一人一張架啦，係有改既，對仙人一早post撚左出黎報埋警啦

仲有人狙住汁邊無簽名呢d事

我在場 真心佩服佢

其實應該合約雙方都要係手改地方加簽

依家邊個證實到簽嗰時雙方知道有更改

咁樣真係口同鼻拗。
但睇返舊客嘅單都係一樣咁做，
咁樣應該係慣例

緊係知係一人一張阿

緊係知兩張都有改

緊係知係簽名前改左

但個問題係手改無加簽 係咪可以當無效

純粹真心唔知想知

Y

正常係要加簽，除非簽完有copy

啲人一睇完化妝師講既野就信到十足
個個都隱瞞對自己不利既野架啦
根本兩邊都有錯
香港人睇人仆街最開心 成班話新娘做雞又咩證據都無
其實我係你地老豆 你地老母當年$500無限q好好砌

咁激動？

又一個各打50大板

個化妝師玩咁大其實無著數，就算道理係佢果邊，依家玩到對新人起晒底，都無人結婚搵佢化妝啦，呢樣我諗佢都始料不及。

所以話連登真係低質，人地個main point係話人援交但仲未有證據啊，咩各打50大板，連個字詞點解都未知

留明

好撚好搵，叫女朋友轉行做化妝先

幾時先有援交片流出

好有心機

威 好高汁呀清
明明段野前半同後半冇關係分開講

冇追哂 一句到尾
新娘係雞？

就咁睇個整合包 唔好話新娘係咪雞
重點應該係成團人好小器

知唔知幾撚辛苦幾撚大壓力幾撚急

走數就點講都有問題
的士錢亦合情合理
裙擺果度更加唔可以怪罪落化妝師

至於化妝師態度有冇問題
始終唔o係現場好難定奪
我諗仙人同化妝師本身都唔係好妥大家
所以化妝師可能都有西面令仙人覺得厭惡

真心覺得問題就兩邊都有
只係仙人果邊大啲 好似係
但就算化妝師有幾黑你憎都唔代表可以走數

15 粒鐘 , 加埋試妝開會 , 加埋化妝品成本

三四千應該係唔賺你錢咁濟

其實呢家野同攝影師一樣 , 五千到五萬都有 , 真係睇你要求去到邊

呢單野冇得五五波 , 主因係由頭到尾個主動權係仙人到 ...

由一開頭接單開會傾 , 到試妝 , 搞呢搞路 , 到真正開波 , 係唔滿意既對仙人應該一早換人啦 , 根本就係滿意先俾佢化 ...

唔通個化妝師專登扮足成年野 , 到big day 個日突然間人格分裂態度差？

的士錢合理 , 肉鳩酸囉 , 我諗全香港塔的士既人都俾唔出毫子 ..

我自問真係諗唔到化妝師有咩大問題 , 我真係好想知話兩邊都有問題既人有咩高見...

化妝師係西既 , 根本冇可能係呢行做咁耐 , 更加唔會無啦啦有人撐佢 , 相反係對仙人原來成堆仇家

ok , 主觀野唔講 , 淨係走數已經冇得原諒啦下話 , 你試下老闆下個月唔出糧俾你 , 原因係你做野太廢 ,你肯定激動過呢個化妝師都似

只能夠講連登仔見邊度有花生派就企邊邊，實情係點唔重要

無撚有錯
依家明買明賣
就連改ot錢都已經有其他客出黎反駁
咁就再一次證明對仆街仙人既口供將有問題啦
香港地出名多仆街都預左
但係仆街到好似一對仙人咁真係聞所未聞
結婚結到咁撚閪 真係祝佢地年年有今日
直到佢地搵到個稱職又好態度既mua為止

btw 星期一一推

人地打文發洩，係連登仔起人底又話係佢搞大

多人揾機會仲高 因為想八卦

睇返仙娘d 相真係化靚左佢好多倍啦
淨係呢點都大把人搵

推 成班仙人打手引又上水

傻啦，理性討論，試下代入返一對新人心理，你一個post，玩到上一對新人起晒底身敗名裂咁滯，仲唔驚左你咩。

等於一個僱主請人，理得你道理係邊一邊，總之你同上一間公司搞到好大鑊，都會傾向避之則吉，反正化妝師又唔係無選擇。你見個化妝師已經無再出聲就知。

就算技術幾好 要提心吊膽驚比人擺上網
應該難d有新客

咁講 行得正企得正 冇咩好驚

化妝師咁多舊客讚，又唔見佢放舊客上fb...
反向咁諗，寧寧舍舍淨係放今次唔通針對佢哋咩

Agger
我唔覺得會因為咁而少咗個搵

我咁睇, 一次半年呻冇所謂
但識個化妝師每隔一個月出幾次po話遇到d公主病客人
又話自己有咩原則, 唔會為左d客而改變審美取向等等
我覺得佢勁煩膠
有唔少化妝師係咁既態度(出名o個d更寸)
本來我結婚都想搵佢, 但一諗起可能轉頭俾佢po上fb屌就, 不了

講番正題, 而家呢個化妝師咁多人撐, 我都相信佢做事冇問題

對仙人話人唔落裙尾

新娘

攞

唔係講笑，我女朋友已經心思思話結婚想搵呢個化妝師
原因係呢單野一出啲舊客對佢有讚冇彈

大家都有錯啦 如果上面全部人講既係事實

其實呻無問題，不過駛唔改去到放圖。就算你遮鳩人隻眼，話咁快都會比人起底。佢唔係放果時唔知吓話。

其實化妝師既態度係正常都唔會點出po唱人,我估如果唔係因為仙人們特登要送埋客先玩成班人圍佢唔想找尾數搞到要報警先拎到錢,仲要用神沙黎玩野都唔會有呢件事
仙人們根本無證據證明化妝師有問題成班人口供又有出入,真係搵鬼信咩

好撚cheap 無錢就咪結婚啦 臭雞

UE section E

呢行唔係出面開鋪做生意 , 係靠口啤

唔理有心定無意 , 我反而覺得會多左人揾佢試妝個d , 會唔會多左job 就唔知 , 都係睇佢幾有料

大家屌下對仙人 , 可能氣氛仲好 , fd 過打brand

紅字真心認同

連登仔為睇人仆街做埋整合

好撚多五十大板，樓上話冇人揾戈啲個邏輯係點，係咪乜都收收埋埋由人唱自己算
我敢講成件事做得最啱就係有貼相，野係有做，證明有啲人食哂成碟野先話「碟野唔熟喎」準備走數

果d可能係仙人親友
仲要係度放風叫人唔好搵佢接job...

我本來唔識佢都突登搵佢啦

要驚比人唱 個個唔唱 唱你

屌你老母 ,各打50大板可恥。

一句到尾
新娘為人以及當日語氣如何
有冇身邊人爆料？

總合追咁耐post
都係唔俾錢嗰邊嘅人品有問題

super

正評for整合 仙娘就算吧啦 唔想俾錢就唔想俾錢啦 的士錢都想省 結婚一世人一次 除非...

輕鬆追post 正

仙人

仙人係咩黎

有請一對

淨係尾數唔叫定兄弟幫手埋
已經on撚鳩

手改單果到我估係是但一方比訂 港女唔洗比錢架嘛 咪唔知

第一次睇 見到大整合先入。
評心而論
1.手改完合約內容唔搵埋雙方簽名
咁既做法的確唔係太好。
2.的士費睇落係有少少報多，但當然要計來回車費啦
3. 唔幫新娘拎裙係合理

總之對新人係唔岩，但化妝師可以做得更好

其實化妝師冇叫佢簽多次應該都係講個信字 佢邊諗到個仙人會反轉豬肚當係屎 明明係簽前已經改左，對仙人都知係500， 但警察就扮無知 博唔洗俾個下真係仆街

毒撚埋單

當年hkbigman 2014 cc大全，Bobo 34C係唔係仙娘？

咩料！推撚到YouTube 都第二位

推整合

真係化靚左好多倍

係到講野要咩證據呀

係你咁怕事又小家先介意

無錯

所以咪話連登低質哂
一個討論可以話係到講野洗咩證據...
如果有人幫仙人就話打手 咁呢到咪成班化妝師打手
本來我都冇話幫邊邊 想話唔好剩睇一面之詞
你老母好撚正
唔知你老豆係咪我呢乖仔

你都ON9既.
得你一個砌過佢老母咩
想認佢做仔
排隊啦

傻鳩同你講社會事理啊，一遇相反意見即反，真係on99

連登仔話結婚搵佢我真係笑而不語，人地因為單野搞到咁大，做少幾多生意又同你講，靠你幫補咩，現實d啦

正正常常人地撚會搞鳩你咩
檢討下啦

任何新人都怕事，正確d黎講，無新人係會想有任何機會出亂子。依家一場紅事搞到差佬黎，Facebook起晒底身敗名裂又援交又盛喎，就算道理係晒佢果邊，一定有新人避忌唔再搵佢化妝啦，你見佢件事化到咁大無再出過聲就知。

連登仔實仆出黎大義凜然話無野，但人地根本唔係做你生意。

其實搞大件事對雙方都無好處；
為左果少少錢，
一人一步唔會搞到今日唱通街啦，
雙方都係on99

仙人&朋友們不斷出嚟講野,
仲要邏輯不通、證據不足,
而另一邊化妝師post少,
又有在場人、舊客撐,
呢啲叫一面之詞?

化妝師可以點退?
已經等到嘉賓走晒、警察到埋,
唔通仲信你今日唔俾, 第時追得返?

女人邊會諗呢啲，最緊要靚！
只要個女人覺得化妝師化個妝合眼緣
天打雷劈都會搵佢化

咪又係雞

臭雞

推上去

推到果兩條人渣番黎

其實結過婚or 做過兄弟姊妹既人都知，化妝師通常都係要新人行到邊就跟到邊，真係要成個妹仔咁

就咁睇落感覺係個化妝師可能有d 料就扮曬野，串串共咁

去餐廳食野
同廚師講煮野唔好食，唔俾錢lu

咪玩啦 , 去到邊跟到邊係for 隨時補妝 , 唔係幫你做其他野呀

人地邊有講唔係去到邊跟到邊 , 更加睇唔出邊到有扮野同串 , 你真係痴撚線

你識唔識分伴娘同化妝師

你係咪錯重點?

學你話齋少少錢, 如果係對仙人都一樣覺得唔滿意
嗰1300蚊比撚佢叫佢走就算啦, 橫掂個仙娘瞓返一兩晚都搵得返

而家係佢哋唔肯比之餘仲當人狗咁玩

同埋係個mua學得屈辱同受唔到專重先打咁大篇嘢

二邊都有問題

真心想問化妝師有咩大問題？

對新人快快手畀錢攝影同其他人嘅錢
佢哋無人投訴
淨係同個化妝師就有拗撬
未必係對新人錯哂
雙方都有各自問題
都係食花生算

唔會有化妝師跟住行黎行去架囉

睇落係新娘同化妝師有拗撬，化妝師心情唔好，所以只提供最基本嘅服務。但係睇落d相新娘嘅妝都幾靚，就算化妝師點西面點態度唔好，化妝師有做到佢應該要做嘅事，道理都係喺化妝師道。係的士錢果度有得撬，可能一開始冇講明，但係果時都咁夜，化妝師要回程的士返屋企都講得通嘅。

如果仙人嘅團夥們認為幫隻雞拉裙尾都係化妝師職責嘅話
咁梗係有拗撬啦大佬

屌 , 你地係咪玩野呀 , 就算攝影師隊crew 串到飛起 , 講晒粗 , 都冇人敢走數 , 咁緊係冇呢個問題啦

除非你唔洗要番d相同片

司儀個d全部都係收晒錢先開工架 , 係化妝師自會落訂當日先找尾數 , 有d就朝早收左錢先開工 , 但好多時都係完左先收數 , 因為預要ot , 收左錢先開工最後又要收多次錢

個化妝師係方便緊個客呀 , 根本唔存在「因為仙人冇差其他人錢 , 所以化妝師有問題」

唔同post 冇得比較 , 未結過婚都知啦下話

即使對仙人錯曬 咁樣話人做雞係有啲過火

邊有人話仙娘係雞，醒下啦，係雞都不如阿 定你老母係臭雞所以同情心泛濫丫

Push

21/3返未

Pishhhh 仙人回魂日

Pishhhhhhhhhhhhhhhh

返嚟未？仲有冇後續？

晨早一推

live左
個人結論：遲啲結婚會優先考慮搵佢化妝 原因同樓上一樣 舊客有讚無彈 人生人事 貴啲咪貴啲

另外睇番以上新娘啲相 我比較相信佢有出黎做

利伸：想搵佢玩一炮 有冇巴打知道幾錢到？

已經冇人提

真係被人遺忘左
BTW繼續推

仙人呢～～～

係咪搞緊離婚？

有冇人去過希慎？

攝影師要過幾個月先會交相交片，梗係收到錢兼好態度啦。唔怕無野收咩？

仲有，知情人士透露
呢個Vxxcent Lo (佢係拍片的，佢唔係攝影師) 都唔係好人，大把攝影師憎到佢仆街。

有時候有d客會book 埋佢既攝影師。
如果分開搵，個Vxxcent經常唔同對方合作，要話晒事，串77，搏表演，特登阻住對方影相等等

有朋友 既朋友聲稱認識仙郎，話佢份人好要面子。
亦聲稱想離婚

lm

推到出聲明

睇完佢地結婚條片，覺得真係假𨶙到⋯

黎呢度pish

pish

去希慎睇下仙娘有幾靚

PUSH!!

花生

高質post
推
如果佢係貪$，就唔係改$500啦(直接改1000up)
化妝女師真係態度差嘅都要比$架啦
好心結婚就豪啲啦
冇錢就直接上律師樓簽紙算
或者接多幾單
1999

宜家推緊Joe Wun 同Lau So Man

Btw 繼續推

過左咁耐花生冇晒啦

冇人？！

推呀

得閒又推下

唔好再推啦

有無人去左希慎？

推下先

唔小心推一推

有人搵我

揾唔揾到你同行？

結果如何？

香港人已經冇左件事

頭先經過希慎但唔記得入去

想知後續

Pish

其實好憎有班人各打五十大板
話兩邊都有錯
一句講曬 你老闆話你依個月表現唔好
唔出糧俾你 你告唔告上勞工處先?
唔理對仙人同化妝師有乜爭嗌
尾數一定要俾
依間要報警 化妝師先收到錢喎
道理實係化妝師到

都唔知打五十大板班人係咪仙人打手

兩個都要屌

原來真係雞

唔好推呀

打和啦 super!

有無下文

一對仙人呢

已經無人記得

仲以為比人遺忘左

我睇唔透

仙娘好野！

推返起佢

算啦，都過咗去咯

你老母都死左十年啦
你會唔會拜佢呀

雞在那